中國武漢肺炎可能係生化實驗事故 （有詳細分析）

雖然冇確實証據，但如果將一啲零碎嘅線索串連起來，係會得出一個合理懷疑，就係中國武漢肺炎係一次生化實驗事故。

1. 2018年中國首個P4實驗室於武漢啟用，「P4 實驗室研究的傳染性微生物一般都是無預防和治療方法的病毒」。

2. 管軼表示病毒「源頭被銷毀得乾乾淨淨，這裏似乎不歡迎專家」。

3. 中國喺初期一直拒絕公開病毒基因圖譜。

4. 專家認為病毒由蝙蝠傳畀蛇，「但目前關於新病毒如何能同時適應冷血動物和溫血動物宿主，還是個謎。」

5. 金正恩對生化武器好有興趣，成立咗研究所。美國發現研究所入面「有關儀器可用於生化武器計劃，因此被禁出口往北韓，未知平壤政府如何取得。」

6. 中國武漢肺炎消息一傳出，北韓就封鎖邊境。

以上各點嘅合理推論，就係病毒冇可能自然進化出嚟，而係實驗室產物，喺事故中洩漏。中國擔心外國專家發現真相，所以隱瞞基因圖譜，又將源頭銷毁。而北韓一路有同中國合作研發生化武器，所以金正恩推斷出病毒喺實驗事故引致，立即封鎖邊境保住自身。

呢次事件可能係Chernobyl 災難嘅中國生化版。

死因無可疑

有可能

北韓世界第一

推

立即封鎖邊境保住自身

生化危機咁既款

係 北韓同武漢又唔近
咁快有動作勁古怪

大佬 本身已經食緊樹皮 唔鎖冚國剷

合理推斷

平時話美國玩火自焚
依鋪就真係自己玩死自己

合理x2

第一日開始我已經係TWEETER係咁講P4實驗窒既事, 唔係都講到佢係

小弟開既常理推論Post

【長文分析】入黎話你知武漢肺炎病毒源頭係邊

好恐怖但係大陸人自己咎由自取
不過點解要香港人承受

生化武器洩漏

最可疑係金仔個反應

好彩金仔讀過書
如果學歷好似屎坑咁

金仔極速鎖國，好鬼可疑

中國咁多人 死返2億都要啦

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

可唔可以做外國文宣 話比其他國家知政府開門由香港人死 起碼比到少少壓力港共政府先

佢應該收到風

唔通同你講自己MIX 左隻新野出黎咩宿主都OK 咩，BIO HAZARD 中國版

raccoon city

外國好似已經對比左基因係同p4實驗室收容既唔知咩蝙蝠病毒100%一樣

最重要係個傳染率誇張到唔自然

如果真係既話
咁隻病毒應該強沙士好多
到最尾發展會唔會核平成個湖北

即係天然病毒？

6. 中國武漢肺炎消息一傳出，北韓就封鎖邊境。

呢點好值得研究，
北韓今次反應太快同太徹底。

平時金仔都聽開大陸支笛(你睇佢點應對侵侵就知)，
好有可能係一早收到風話出咗事，
知道隻病毒傳染性極強，
所以先咁果斷行動。

我阿爸啲藍絲group
一直spin源頭去食野味
仲有大量相同片 指責蟈人
每次藍絲嘅風向都係由上面帶
今次真係好鬼

Push

天然病毒入面
冷熱血不相融
例如魚唔會中陸生病

唔確定，_ _蝙蝠只係佢實驗室入面個名，冇人知係天然定人工，但有人推測可能係沙士再人工進化

如果病毒暴露於空氣要幾耐時間先會死？

呢幾日大陸主流風向將呢件事推向食野味出事，同一時間 facebook 好多生食蝙蝠片黃絲藍絲都瘋狂share，唔通有人想淡化呢件事？

a lie repeated a thousand times becomes truth

有d道理
金仔 反應太快 極速封國…………

屌佢上次沙士都好可能係人為啦！

有道理

推左先

爆左兩種定有超級細菌定both

病毒呀清

sor 科學白痴

如果係真 證實左害人終害己 不過我地都比人拉埋入水坑

聽落都唔係冇可能

岩呀 支那搞到咁係好抵死 自作孽
但而家分分我地都奶埋野

武漢同北韓太遠， 仲要普通人大陸狗點會走去北韓 ，動作咁快 應該有啲野 不過可能係預防緊某啲野 而唔係呢個肺炎

其實大陸都習慣咗食野味，突然話食呢啲出事而且北韓反應快到咁更加有可疑

似係
前提係sequence 冇假

P4 實驗室

最终源頭都係支共送大禮

做實驗難免會用到動物
有可能係隻嘢走甩咗，然後被人當野味咁食咗

【世界大巧合】中國科學家兩年前發現新型冠狀病毒！國家級P4病毒中心正正位於「武漢」

唔關我事 反正佢地死多多人就得

有冇醬汁

最慘正苦唔肯閉關，成班人走落香港

所以保住自己先 保護埋「值得」保護的人就夠
而家影響到香港得醫護

依篇野介紹武漢個p4 lab
本來nature 都有

但係最近delete 咗
所以陰謀論未必100%冇可能

依家開始，記者同機場返工嘅人，要留意住有冇權貴富豪離開香港。如果突然大批權貴出境，咁即係香港可能將有大爆發，甚至有機會封城！

啫係同入境有關 話唔定知道佢將病人周圍send嘅計劃？
順便賣疫苗同口罩回血

又唔算嘅，只係佢知道隻野一入到北韓滅國都似

呢度都有報道

因為你有個正苦

當源頭去野味，輿論主調就變咗屌食客就唔係政府

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

可能搵蝙蝠同蛇做實驗
之後事故走甩左
再俾人捉左黎食

等紐約時報爆料

呢隻病毒好似話4個鐘
所以傳染率先極高

美國打伊朗
強國講明會武裝支援
咁打常規戰唔夠打
咪去人本土放菌
點知試驗階段唔小心/故意奶左野
最後失控

真心安已不

北韓不嬲依賴旅遊賺外匯
佢咁急封關肯定有古怪

ching分析得幾好
不遠了

唔理咁多 最緊要死到人

World war z

係就正

其實覺得政府根本就知咩事 個病毒有幾嚴重 想同香港人攬炒

如果金仔知 咁美國都會知啦 宜家美國都未出聲
金仔應該純粹係驚姐 北韓又冇醫療科技
自己中左就898

有73% 同sars相似
有無可能係由sars改變出黎

咁支那人亂走起上嚟
真係走去北韓都唔奇

其實走佬去美國嘅豬奶專家已經爆晒料比老美,老美都知道豬共係到搞緊乜邪惡嘢.

係十三億, 九成.

雖然我都覺得好大機會係樓主講咁
今朝見到英國都有新聞都有分折
但北韓有咁既反應又未必真係關事
佢個獨裁帝國咁近支那，地方又細
個國家有幾落後佢自己都唔係唔知
只要北韓有一個人中左冇藥醫又高傳染性既病
不論係咪生化武器佢都一發不可收拾
佢咁驚係好合理

北韓係支那收晒風啦

點樣可以推返去政府度

合理
金仔既行動果斷到令人難以置信

一早講有人刻意想將呢件事定性係武漢人食野味食出事而去掩蓋p4實驗室呢個事實

同埋一開頭就將個源頭話係海鮮市場呢點已經勁撚古怪

lm

北韓中招真係滅國之災

北韓得個核科技
1個人奶左野想搵佢去過邊都難

金仔以前係瑞士讀書

人災比天災更可怕

sad but true

幾make sense

就好似拍拍手指咁，世界嘅人口少一半

推啦 屌我藍絲老母竟然話係美國佬放化武係武漢

比我話事都會啦

我覺得似係水嘅問題 好似封城嘅城市都係長江流域附近 或者係長江分支附近

冷靜神探收皮啦垃圾

唔係
蝙蝠冷血動物 感染冷血動物所需既配置同感染熱血動物唔同
而點解個主體一樣，但冷血病毒(仲要係俾武漢P4 lab發現冷血病毒) 變到可以上到熱血動物，就係呢點上開始懷疑個 P4 做咗手腳。

留名

可能係瘟疫公司添

唔使可能喇，直頭係啦

#122 發顛屌樓主條友係空白假acc
我發現次次有人扣武漢肺炎落P4實驗室對家都出毛

如果伊朗射錯民航機係死罪
支那on99玩biohazard玩到全省沉沒叫咩

一齊睇下呢幾篇新聞既時間

【中青在線】科學家發現新型冠狀病毒 與SARS有諸多相似之處 2018-04-28

我國科學家發現新型冠狀病毒 曾造成廣東2萬餘頭豬死亡 無證據顯示可跨種感染人2018年04月07日10:39

[新聞直播間]科學家發現新型冠狀病毒
唔知幾時 係#01 片入面條cctv片

[24小時]國内焦點 科學家發現新型冠狀病毒
更新時間：2018-04-05 23:32

蝙蝠唔係熱血動物咩？你係咪掉轉左黎講
有線話北大研究到呢次係由蝙蝠(熱血)傳去蛇身上面(冷血)

anyway做左手腳真係唔出奇
終國連核都夠膽玩

巴打因住俾人扔落街

我們死硬，戴乜罩都無用。
擺明要將我地滅族。

一定係啦

根本本身就係用黎做生化武器
潛伏期長
初期無病徵
容易傳播
致命率高
無藥可醫及預防

你再睇下，
sars
mers
sari
都係冠狀病毒
而且極其相似

有理由相信係人為令其變種，更加催向上方提過嗰5點

只不過洩漏左
自己食返

又或者故意洩漏
清人口

害人終害己

堅可疑，機會好大

屌。。。

推推推推

屌！一定係
無理由根據佢公佈既數字
就要封咁多城

解放軍又咁少！平時一定多多聲

幫手推

所以我從來無share過野味相

俄羅斯鎖左國未？
咁大件事都唔通知普京大佬
甴近平點做野嫁

英文文宣

封得城就預咗裡面啲人死晒。大陸已經做緊思想準備，微博係咁吹風封一座城救一國人

香港都有示威啦

0/10

入北韓一定要經中國，依家咁既情況你係金仔你封唔封國？人地醫療技術唔發達，一個患者入去就夠滅國

全中國成為一個生化武器實驗場,非常好.外國以後只要用生化武器就可以輕鬆滅亡中國了.

合理

建議用返正名 WARS 唔好俾中共官方 shift 咗病源。

直頭知咩事

絕對係

毒上腦

中國今次算唔算係
搬石頭來砸自己的腳？

其實有可能隻菌係對付美國
諗諗下支那唯有呢招陰招贏到美國
點知害人終害己

證據呢？
笑死

之前先有個醫生基因改造人類胚胎
好似令到佢地唔怕愛滋

push

金仔封鎖邊境 又真係好撚快

我推斷係故意
唔係意外

冚球剷

我諗正常人都唔會想走去北韓

現實版威廉柏金

一直都話生化武器嫁啦

咁多其他國家確診，病毒特性有幾異常好快就知啦

p

邊個地區感染就拎嚟做核試

應該睇咗啲簡報版youtube
我同其他屋企人聽到即刻屌鳩佢正視聽

伯母聽得星X網條碌柒講得多呀，乜撚都係美國陰謀，大陸無陰謀既。

重要武漢之前爆發過大型示威，用來清減反對者都啱哂，又可以轉移香港呢邊

咁武漢人究竟抵唔抵死？

呢兩日係咁spin 野味就知有古怪

國土鍊成陣

正

Tui

有啲道理

推呀

獨裁國家先做到咁
諗起world war z話北韓冇喪屍
係因為下令全部人要mock哂牙

一早講過

推呀 有成14億隻白老鼠

往年咁多傳柒病 佢係咪都係呢個反應先

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

twitter 早已twit 咗幾日。

我去俄羅斯唔好，去北韓

佢地12月就知有新毒
似係想引導人去一個錯誤方向
增加時間解決件事
封城應該係冚唔住

似係做完實驗拎落去賣，零成本有錢賺

MERS嗰陣都有鎖邊境
不過MERS係南韓爆發，地理近啲，但南北韓人口流動幾乎係零。
唔排除金仔收到獨家料，中國全境都有問題，所以先急急腳關邊境。

鬼鬼地，一開始就將源頭推向個海鮮市場到，幾日後就有研究人員搵到蝙蝠可能係宿主，同一時間 facebook / weibo 好多人傳食蝙蝠片，有冇咁橋

要是沒有咱們蚛蟈，你們腥港人都吃屎了，要你們在說三道四嗎？

唔知大陸Conten farm可唔可信 但極相似嘅病毒變異要最少一萬次 2018年係咁吹自己搵到新病毒 話唔會人傳人
恭喜終國將基因變異到可以人傳人🤡🤡🤡🤡

一定要將區定義為生化恐怖襲擊
#ChinaBioTerrorism

除非北韓有其他軍事活動，唔係嘅話好合理

我都覺得最古怪嘅地方係北韓封關

一直都有唔同疫情，又有中東呼吸綜合症，又鼠疫，又豬瘟，支那就係屎坑，一直都存在大量菌。

但今次北韓反應咁快，就真係好神奇

如果大亞灣出埋事
咁就係《那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN》劇情

金仔一開始好快封左關口
唔通佢一早知個劇本做咩?

睇到嚇到鳩縮

菲國一樣，輸唔起，所以即封

各國家元首反應,加專家管軼都咁驚
雜大大封咁多城

快D 封關先
唔好令香港變大疫區

如果係特登放出黎呢